Додано зсув дотику, щоб яблуко можна було пересувати, не торкаючись його верхньої частини (це робить яблуко більш видимим). Також збільшено площу яблука, до якої можна доторкнутися, щоб його було легше хапати великими пальцями на маленьких екранах.
